如果幫許志安同黃心穎開套劇，叫咩名好？

安心作怪

馬目前犯

降魔的2之狂摸粒的

安心上路

安心跳躍鯉魚門

保心安X愛膚堅特約
士機唔易做

開套地產代理劇叫置安心

志安心

安插心腹

我係一個壞左嘅人

壞撚埋右

安心速遞

鯉魚閪

心穎坐左邊，所以右邊未壞

含more dick

fake taxi

那夜凌晨，老鼠安與雞穎坐上了開往鰂魚涌的的士

可以拍淪落人2

安心插入

妓安

安心偷情

襟芒塞賣的

心安理得你

淫娃的

分岔的感情線

人間定格

＃人性 難道有種尺度衡量？ 理想 難道有一致的方向？
自然 難道最終汰弱留強？ 仁義 難道牽強？

站在這彎角 讓我很迷惘 步步也關鍵 回頭沒有岸
像半秒裡有千個選擇題 問哪個敢莽撞？
就算答對了九百九十題 尚有十個 仍是流著冷汗

☆人性 難道這麼變幻無常？ 理想 難道要舉世都景仰？
實情 難道似築了道圍牆？ 期望 難道心傷？

命運要考我 問我怎自處？ 現在最需要 人治或法治？
用霎個眼已超過的限時 定永遠的正義
就看我應變 收放多自如 別再定格 無謂沉默對峙

一念無明

狂摸dick

第一輯：做完愛·回家之綠帽速遞
第二輯：做完愛·回家之安心速遞

心安理德

綠的

老襟唔易做
載得偷情人

偷心神探
誰家灶頭無慾火

拜託司機

馬安心

安心的摷

交易現場

拍古裝片
「安心之亂」

狂摸的

雞

狂摸Dick

安心計

安心風暴之波似月圓

魚躍在安心

愛回家做愛之安心速遞

志安心計劃

色慾都市之屌西唔揸波

有你至安心

老鼠與雞

開心速遞呀

家變

情越鯉魚門

壞了的人

明天一滴也不留

屌你安心

安心速遞 之 做完愛。回家

愛回家之安心偷食

明明已經很愛你

安call心穎六小時

安心速遞
主題曲：壞了的人
片尾曲：迷失自己

鯉魚王

回味無窮

安心•馬國 (旅遊節目)

昨遲人

向左壞 向右壞

賓妹愛上鼠

黃子華

除Mask的

安心去馬

安心，鯉魚門

綠Mo的

安心潮水

國文心安

唯獨你是乜閪都砌 plus
唯獨你是乜撚都制

狂歡的

許志安之恒管篇

心味安全套

Click入黃心屋
Don’t播家事

降魔綠的

慢左

壞咗獎門人

隱藏文明背後的野性

安心明文

狂摸

齊回家之安心速遞

安心的

老鼠安向左走向右走：大包米vs洗衫板

淨係諗到許志安同sammi... 狂摸的

降魔的2之心安理得

逆權司機

老鼠愛大米

司機你好嘢

安心閉翳

做乜鳩

安心派帽

I go to school by broken taxi

帶馬歸槽

會過去"的"

食安中心

你個野壞咗呀

鯉躍禹門化成龍

情躍鯉魚門